計人口密度，其實香港高過晒澳門同新加坡

因為香港只有25%開發咗嘅土地，但澳門同新加坡開發咗嘅土地比率高香港好多，人口密度比香港高只係假象

你老母係女人

你老豆係男人

香港25%土地都大過成個澳門幾倍啦

諗起旅行住青年旅舍 一日都係102蚊 但勁乾淨勁靚 點解人地係大城市我地係大城市 要比班仆街地產佬搞到咁

香港8成土地係山
獅城9成土地係平原

香港環保撚唔俾填海劈山造地

唔好再屌點解係香哄上唔到車買唔到樓無屋住，亦都唔好羨慕獅城八成人有自置居所！

一切都係港豬自己造成！

環保撚阻住地球轉

有啲山真係唔應該劈
淨係丁屋地都大撚把啦
佢係都唔撚郁啊吹咩
仲要日日150
一切都係港共造成！

搞掂左丁屋同埋每日150仲係冇地先講啦

如果做任何事都要揀由最難既部份開始先咁只會一事無成

唔聽你啲支那人老點就係港豬,
屌你個老母仆街種

高爾夫球場呢